林鄭祝劉德華12月演唱會成功

有「民間特首」之稱的劉德華，早前為團結香港基金撐填海宣傳短片擔任旁白，更罕有表態支持港府在東大嶼興建大規模人工島，結果遭到網民圍攻。行政長官林鄭月娥今日在施政報告記者會上倒過來挺「劉華」，澄清短片同施政報告內容近似是巧合，「無同劉先生夾過」，又指自己和劉德華年紀差不多，出身背景又相似，支持填海都是為了下一代，對劉被人身攻擊感不值，又預祝劉德華12月演唱會成功。

即刻燈到腰斬

經佢把口加持都會收皮
上次有#metoo

人善不失聲
簡單一個道理

燈死左

7婆仲登過咩

可唔可以講句利物浦攞冠軍

自從佢支持填海之後，d野好似都唔多老黎

烏鴉口

殯葬之星

最鋒利既刀，都有生銹的一日

報應

由頭到尾都唔識唱歌

淋病祝福

不祥人777

如果計開始唔老黎應該由腰傷開始？

燈力勁過燒山

關唔關蘋果廣告事

同馬英九隻手有得鬥